[推到完場] 巴塞隆拿 對 拉斯彭馬斯

19早場 22:15

Ter Stegen, Cillessen
Semedo, Pique, Mascherano, Alba, Vidal, Umtiti
Rakitic, Busquets, Denis Suarez, Iniesta, Paulinho, Sergi Roberto, Andre Gomes
Luis Suarez, Messi, Deulofeu

Injured or suspended: Rafinha (injured), Dembele (injured), Vermaelen (sick)
Not called: Digne, Paco, Arda

visca el barca
visca catalunya

今晚點都要贏

咁撚串我驚佢地出唔到魯營

屌，班愛西力真係好撚on9

今晚一定要支持巴塞

撐

推到下世都未完場

Barça vs Las Palmas is suspended. [RAC1]
唔知堅定流

推到加泰獨立

其實踢唔成都好
踢得成一陣亂少少就判你輸0-3

人生第一次撐巴塞

係咪當巴塞棄權？

巴打

扣6分喎

咁依家因安全理由提前申請取消賽事都會扣？

垃圾西班牙政府有咩做唔出?
用手投票都可以打鳩你啦
扣你6分有幾閒

屌
由鳩佢扣
抗爭到底

賤種皇咁想要冠軍咪比佢地

更何況咁樣扣6分 巴塞今年肯定出盡力去踢

好似話閉門作賽
但都要講

依個請況 唔撚踢都有理有據

Lead 你七分
扣返你六分

季初個撚個話咩撚野二億收買球証呀 依家係邊個黑邊個呀 屌你老母臭西賤種西班牙政府 係邊撚個將政治帶入運動先嫁
屌你老母！

唔知打唔打得成
不過依家有既

一條心撐巴塞

全部着之前作客

達子施利臣熱緊身

講得好！

支持

原來今晚我皇對愛狗
愛狗會唔會印個西班牙章上去表忠

中門大開就夠啦

愛西力 對 愛西之聲

3-0唔踢is ok

支持巴塞炒柒拉斯

自動獻上埋三分添

想問點解疤想獨立既 無留意開

球迷無入到場
可能會閉門作賽

OFFICAL STATEMENT: The game against Las Palmas WILL be played behind closed doors.

陣間仲有冇波睇?

OFFICIAL Club statement: Barça announces that the game against Las Palmas at the Camp Nou will be played behind closed doors.

西班牙巴塞隆拿 對 拉斯彭馬斯

維度+羅拔圖

Visca barca!!!!!!!

數佢老母

屌你老未咁on9
Closed door 連對人地生命威脅都冇埋

4231 馬斯+保保雙防中?

咩呀咪又433

Roberto Mascherano Pique Alba
Paulinho Busi Denis
Vidal Messi 咬

眼殘sor9

撐自己!!!!!!!!

西班牙賤種政府食撚屎啦
邪不能勝正

哩場波唔只係3分波了

唔睇既假疤都唔係

有冇電話link

今日加泰！ 明日

都係講唔出

世體 好似話巴塞收到威脅email先想延遲比賽不過賤種西甲唔比

踢場爭氣波！

著加泰衫踢[???]

今日起碼都要爆一個post 啦

頂外面果件黎

應該真係着呢件踢

邊個電話響

收返

靜到握手都啪啪聲

曼迷留名
為左加泰呢場要嬴啦

應該係著出去握手影相 比賽就紅藍

爭氣呀

黃色樂天LOGO

一個人都冇

慘 拉斯呢場實比巴塞炒到希巴爛

保保

第一次睇吉既巴塞球場, 好似去左參觀主場咁

死疤狗仲著加泰衫
仲唔係要反?

球證吹雞都有回音

明反你

加泰發生咩事

now都夠膽講獨立

now講波佬:你愈打壓反彈愈大

係咪特登校大左啲環境聲
聽得好辛苦

屌你老母
炒！！！

無球迷聲好靜

有冇iphone link??

佢地心情唔知點

點解冇球迷入場

啱啱瞓醒？

好靜

屌冇聲
同普通係訓練場差唔多，得D球員叫

閉門作賽

無幾可撐巴， 呢場大炒拉斯5粒plz

佢一路講好似震震地

炒鳩對面賤種隊

加泰獨立

做乜成撚日都唔出我施,唔係真係為咗慳錢呀

成件事好on9

場邊嗌d人好應聲

美斯

加油巴塞

華dee契仔=av

messi

如果碧基入波會點

今晚佢點都要入返球

av好似跑得好慢。。。

我

抽到

拎住加泰旗全場跑

差啲力水

搶12碼射

now個講波佬串拉斯彭馬斯離西班牙咁遠但咁愛國?

講波佬唔好再講啦

島仔國收皮啦

第一次見巴塞咁靜踢波

係咁曲線 想死咩

屌死link

你地而家踢緊第幾分鐘？
me=1035

0930

1200

有無acestream?

閉門作賽？

屌有冇sub

1156

有種睇街場波嘅feel

平時唔鍾意巴塞，今晚做90分鐘巴塞迷

屌，做乜鳩睇兩睇連登，d衫變哂色既

加油巴塞 加油加泰

保企得好前

av真係好撚廢

Thx 搵左好耐

非洲島仔

炒佢

個場好靜 好唔慣

搵reddit 啦, 有人開就9成都有

feel到有陣柒味 比連登仔燈死

未試過睇巴比賽咁靜

保呢邊守完個頭已經係st位

av

反而so9 成日返後造波

咁都唔吹

屌原來自己仆街

好清

so9

咁都唔入

進攻終結者
so9

Av

牙蘇真係好唔掂

so9 d傳波應該係學屆級

無球迷 正

D So...

Dso

dso...

so9係咪練緊og呀

d so依下處理得好差

兩隻suarez 都鳩鳩地

聞到陣柒味

比d力呀巴塞！

話說唔係話著特別波衫咩？

巴塞無左球迷唔識衝

紅啦

馬斯

湧緊出黎啦

屌

SO9

真係走啦好嗎...
好來好去

屌你馬斯

好彩有我保

屌你so9

屌so9柒完未

D蘇同L蘇都柒到

平安鐘時間

羅白

AV控都唔撚識控

加羅白人工啦

so9 d passing應該跌到六十幾

靜到鬧人都聽到 雖然唔知up咩春

講波佬

屌你講波佬

胡椒噴霧

哥狗好似有啲想帶羅白走
我估人工起碼3,4倍

學界都好過佢啦

踢緊咩

估領中.....中場

10萬左右喇

咁過癮

now 反了反了

屌你呢個時期好敏感架 比人投訴就

好想即時申請now

巴塞係黃色衫 大家進場個時冇睇錯

聽中文旁述了

蘿白

我保

蘿蔔頭

保爭d

保 羅

羅白同保

碧gay把聲好雞仔聲

屌見到SO9次次柒左就係到自轉唔知做咩鳩就火滾

聖保羅

哥狗仆街黎要搞搞拜啦屌

好心就買左thiago 啦哥狗

屌你老母咁就俾牌，對面拉咗兩次都唔使俾

老鼠屎

個字點解？

保連奴係咪打緊box to box

咩都驚 咁咩都唔好講啦 就係呢d時期先要講多d

pk真係1on1過硬

今鋪有暗湧

又蚊人衫 一過就蚊

褲都除埋人

唔係廣告黎咩
一直以黎都係咁

pique扯褲

Av真係好廢

其實係

西班牙唔想巴塞係呢d時期贏波

哨牙蘇肥到面都腫埋

施/utt 出一個都穩陣好多

出av都唔出屌

以前喺熱刺明明打開防中
去完恆大進化

明知係咁仲出個閪陣

搞唔掂隻卡萊利

AV

av垃圾到

屌你老母av

小花..

今日隊波搞乜 前場零走位

散步

中立場係打得差D

巴塞執左佢啦屌

美斯今場有冇跑過

邊個係AV

Alexis Vidal

messi今日好獨

冇得唔獨

個個都唔跑。。。

推小明又冇foul
屌你老母

嗌得好應聲

哦

一個so9 一個av
不如靠自己

個球證都幾作客雞
又拉又撞都唔吹

換迪路菲奧個啲本土派入黎啦
so9呢啲雙非養唔熟

d走位衰撚過前兩三季既曼聯

季初果然係幻影

好似睇緊港甲

爭氣d啦呢個時期對西隊都踢到咁

正宗西班牙人

咁佢做左啲咩出黎

對面中柱

收av出我啦

幫西出聲好恐怖

上半場最有威脅性一球竟然係對面射

要不是柱

人地d攻勢仲有威脅

巴塞傳球次數少過對面

出你推羅白上前好過

爭氣啦好嘛

對面應該點做都唔會食牌

馬斯廢到

對面全部不死身ga wor

好彩我保踢慣呢啲冇乜人嘅場，
一陣我保威威

屌你踢頭都冇牌

咁撚樣都無牌？

黑哨黑到

影 黃!?!?!?!?!?

影帝做乜黃?

失分味濃

痴撚線

踢頭

屌你老母黑撚到

黑撚到

連環俾牌無手軟

而家既so9退化到駁腳都會傳錯

艾巴都黃左

死黑哨

咩事有牌

連傳波都小過對面

屌你老母

明黑wor

咁都冇黃 ？

岩岩睇波冇耐
聽講巴塞傳波好勁
想問下黃衫個隊係咪巴塞
傳到對面一棟都冇

黑

個球證到季尾會證明一切
西甲最佳球證

劇本: 巴塞和/輸 皇大炒

舉腳上到個頭度都無黃

收左幾錢

肯撚定係咁

今晚疤唔輸班西班牙佬邊有面

黑哨疤都不敵馬德里政府

上半場我睇左啲乜

今場可以試下儲一人一牌

唔使收錢啦，今次係西班牙政府下令

點解仲有人會支持AV

上季貝迪斯球證黑完巴即有最佳球證獎拎

應該自己都反加獨啦

其實出AV不如出屌老虎

屌你踢得爭氣D啦
SO9/AV都唔知做咩鳩係到

av不嬲垃撚圾

球證又黑 隊波又廢

攻又廢 守又柒

里昂 半大只需

控球45%

換蘇9落黎啦

都唔知踢乜鳩,
係咪收到order要維穩

係咪冇前鋒換？so9完全打少個咁

艾卡沙傷左???寧願見到佢都唔想見到so9

Bartomeu: "I have taken the decision to play behind closed doors."

呢個時候出黎邀乜撚野功

拉仔好型

拉子

拉仔換邊個

少有45分鐘肯換人

華DEE

換AV啦屌

小白 拉仔 in

又黎拉影白 準備失分

淥左個杯麵
根據經驗應該有波入了

So9 死返去bench 啦屌

小白都上
當機立斷

屌老虎做錯乜野,雖然都係廢但至少跑得快過av

av 保 off

其實so9有冇檢討過，一場係咁，兩場係咁....屌！

換2個

換保？

同賓周鬥到尾

咁撚樣又冇牌?

屌你老母真係好撚黑哨 淨係俾牌 巴塞

保其實踢得幾好

又無黃

點解唔用屌入黎衝下。。。

拉仔

Goallll

一禁制就搞掂

1：0

影帝爭氣

咬咬回塘既程度真係好撚過份

影帝 好耐冇睇佢入波

契仔是咪加泰人?

戰。術

影帝

我屌
睇now都要做古代人

比牌未

Busi

對上次有印象係90分鐘絕殺華西

busquet

AV換得好
但換走保真係
應該換走SO9
保推上去打前鋒

爭氣!!!

我布

1:0！

影帝慶祝果下
有無人諗起亞視？

爭氣呀!!!

入波聽到掌聲👏

快d淥多次

巴塞好波 贏佢老母主其他

for加泰

又黑 真係好on9

契仔

又派牌

痴撚線 黑到仆街

So9.......

淥多一打plz

屌你老母華DEE又神級調動

咁樣俾人推都吹咬人插水？？？

個球證咩事?

黑撚到痴撚柒線

佢夠膽紅可能冇得走

So9明明去到

On9

屌你老母黑到

5張黃

根本去到

嘩完場應該全隊都有牌

公投ma

So9 跑快兩步都有困難

我疤靠黑哨5：0乜斯彭乜斯

正 好撚黑

黑到仆街

Yes

西班牙政府俾晒order 啦

射埋啦so9 唔射搞到依家比人黑

其實so9係插水

換走so9換屌入嚟跑啦

咁明顯插水

華dee唔好死攬so9 好冇
為左隊波 跟本唔應該出佢

messi頭鎚

paco今季係咪冇出過?

用腳都得啦

龍門隻腳有接觸
不過唔明顯

小花

對面終於有牌

啱啱追返post 話西甲會扣巴塞聯賽6分
出面示威都入數咁仆街 ?

對面終於有張黃

抵啦 領先吾皇7分咁牙刷丫啦

如果唔踢先扣

賽會仆街係事實
另外係話如果今晚唔踢就扣分罰錢

但唔打正常唔係當輸3-0咩 ?
扣成6分姐係焗人打姐
仆街西班牙政府

為左賤種蝗，西班牙政府乜撚都做得出

呢隊巴傳球成功率竟然傷過7成

班球員其實都冇咩心機踢

so9同美斯個態差到

係咪因爲so9

小花真係有啲獨

出屌老虎啦

仆街小花留力踢國家隊

好過散步啦

小花5成5

搵人幫手入去廚房煮麵/去個廁所先
ok？

煮完食撚埋了

依家去沖涼

ok

My turn

咬換屌啦 華dee想點呀

差啲

messi goal

蘿蔔好型 一野停左個波
2:0

D So

輕輕鬆鬆

Messi

d so messi

屌傳俾主席入啦

古代人到痴線

我覺得又唔可以怪佢
連續輸3年決賽
下年應該係最後一次顛峰期打世界盃

ho ball

dso bb

pk好想入

比pk 射一定爽死

Dso好似勁左

美斯淡定到
完全冇so9果種鳩毛kick腳

應該傳俾佢啦

突破好左

愛西力搞事了

哇屌 戰術

竟然有外人入到去

黑哨都照贏

反而覺得佢冇留力,係呢兩場唔知做乜多咗死帶

竟然有球迷入到場

啱啱先番到屋企，想問點解冇球迷入到場？

D SO

碧基唔入好過入啦，一陣又停賽，美斯算係咁，平時應該傳

美斯撚到個龍

去個蒸糯米雞就入一粒

Yes 仲有冇上季踢得咁急

蒸多幾隻

美斯食住杯麵踢波

MESSI好撚瀟灑

咁重要既日子應該比BG入啦

dso唔夠班踢疤
唔好再吹奏ok？

建議大家一齊集體撈麵

換屌未

左dso 右屌
So9 返去睇live

係安蛇要佢做工兵
佢係黃潛都係做突破

2:0

點解既？

so9負責淥麵喇屌

慶祝國慶

反皇大將軍都唔識？

Barca passing less than Las

Messi goall

Messi 3:0

3:0

3;:0

差一球

今次又邊個煮野食呀？

美斯入多粒啦

開左包薯片

呢球靚

沖個涼出番黎入左兩粒

寫左段essay

切左個月餅食

沖多次plz

返到沖到完場先

美斯BB <3

繼續沖

Messi 連突破越位都有埋 走位形前鋒

輕鬆到

聽到個廣播係到自high就好笑
都冇人理佢

咁可能換咬未

我要鳴謝意！

So9彈得幾靚

美斯戴帽我倒立出金紫荊大嗌加泰得 香港都得

gun

紋左身先出聲啦

你funson去左邊

小花上力

pk入埋就gun

Big gay 入波plz

打左次丁就入左兩粒

HJ23456Q plz

阿朗今晚又要狂入波了

換人未

紋左

對面有條友印住咩VINCENT G點

草緊印花

無圖你話你彈緊肥仔條j都得啦

唔換咬係咪又驚佢發脾氣

出ag都唔出屌

不安

球皇AG in

Iniesta
Btw 出下屌啦

加泰獨立同皇馬有咩關係？小留意呢D，虛心求教

球王準備入黎

換小白

小白有無踢左30分鐘

皇馬=西班牙
巴塞=加泰

小白下半場出黎又入返去

小白傷?

小白半場都冇得踢哂

小白傷？

應該本身想比佢抖
點知打撚到咁柒

傷？

做咩唔出我屌

Ag真係好勁

So9

馬斯個回傳

皇馬背後係西班牙政府 而巴塞就代表住加泰 所以加泰獨立呢件事上面更加突顯皇馬巴塞既對立

地理位置問題？

彈緊

唔止賤種 仲有西甲高層

歷史遺留問題

比佢抖？

華dee真係好難捉摸

即係西班牙政府係皇狗？
唔怪得保入決賽啦

Ag gd偷波

pk 打正前

biggay gogogo

點解大家識咁多

wiki 下啦

你地咩時間
Me 8520

屌 咁都foul

8820

8825

so9依下有功架

捧一隊波一定會留意埋佢歷史架啦

主席入波未

哇屌 潛住先

吹乜鳩
咁靚

8900

ching幾多碎 識用google未

今場佢既精華20秒都冇

蘿蔔好正

8848

不如話 今年

問下大家當吹水嘛

AG加速幾快下

我記得你連so9潮文都未睇過

So9咬撚爛件衫

蘇九已成回憶

件衫

cls deep v

AG成日俾人無視

呢兩三年先開始睇波 美斯迷

你check下巴塞同彿朗哥段歷史就明

So9走埋

So9做咩

so9 去邊

so9發皮4

連會歌都無得聽

呀蘇

so9 做乜鳩

-3

好難信你唔係假膠喎

so9嬲撚到
笑左

照踢都要扣6分咩

我諗so9係唔滿意自己表現姐

蘇9要攞3

佢鳩到自己都頂唔順

真心無咩留意歷史

so9未完場走撚左

蘇狗廢到癲

去拎衫呀

搵晚wiki 下都唔難啦

我射都入啦屌

岩呀 有火先會回勇 呢季咁閪

拎完都完場啦
直接沖涼好過

佢等緊啦

扣左分咩

買簡尼接蘇九班啦

so9:決定去沖涼了

冇 我瞓左身買讓主姐

啪啪聲

1.kane講明唔會離開熱刺
2.係都dybala,伊卡迪先
3.so9係心理問題多過技術/身理問題

巴塞隆拿可說是反佛朗哥的基地，所以佛朗哥在巴塞隆拿進行嚴厲的大清洗，停戰前一年已經在當地處決了一萬人，停火後，還有兩萬五千人被處決。也許只能靠殺戮，佛朗哥才控制得住巴塞隆拿。加泰隆尼亞人對西班牙人的仇恨，就是建立在血的歷史之上。

點解照踢都-6分

想要dybala 加icardi